#ТРПО 

Трассировка Сущностей

1. Перетаскиваем лаб-5 / диаграмму сущностей.
2. Для каждого класса делаем аналогичный на английском.
3. Связи многие-ко-многим разруливаем вводом дополнительного класса.
4. Генерируем классы-table: жмем шапка Design > Tools.Trasform > Tables.
5. Перетаскиваем сгенерированные tables обратно. Правильный способ сделать трассировку - тот, который в методе из 3-х классов: сущность - реализация сущности - реализация таблицы сущности. с.9.

п. 3.2
В Лаб-5 обычно есть "Подсистема Сущностей". Копируем диаграмму трассировки сущностей из п.1.3, но классы со стереотипом entity должны быть удалены.
Затем добавляем диаграмму трассировки из п.1.1 и п.1.2, ставим их в соответствующие оставшиеся пакеты реализации.  Удаляем классы boundary и control, и связываем оставшиеся классы направленными ассоциациями. Направление стрелок - от формы к реализации контрола и от реализации контрола к реализации сущности.

п.4 Даталогическая модель системы можно сгенерировать из инфологической. Но получится то же самое, что мы генерировали tables в пункте 1, поэтому можно тупо скопировать ее.

дока генерируется по выбранному в дереве пакету